約女去邊好？

大家都有feel 想揾個機會講出口
應咗約 但小弟份人好悶唔識plan
求巴絲指點

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

直接屌到就唔駛講咁多啦
其實佢識食過我 但無理由約佢仲要佢帶返我
咁無主見唔掂

去葵廣囉 陪佢睇下衫食下野。
再唔係荃灣囉，行下IKEA，最近又開左激安，可以行下。

其實IKEA有咩好行

成日行沙田同九龍灣
睇黎荃灣好似都係個好選擇

冇嫁，通常同對方會幻想下假如第時有間屋會點，你又可以順便開個話題

一齊試床

香港真係好悶

九龍塘啦

咁去過ikea嘅話呢... 仲有咩推介

其實外國仲悶，冇乜商場。佢哋多數都係去公園做下運動放下狗，同留喺屋企搞野

一樣情況留名

不如你講下個女仔鐘意啲咩

外國屋企夠大啊嘛

行山踩單車，行到佢hihi,再暖男攻勢
荒山野嶺，仲唔係你天下

不過當然睇下咩囡，太港女果啲上到山，我怕你殺咗佢

可以成班fd開party

11月上大東山好似有芒草睇

太遲了，上星期已經乾9成
同埋大東山都係唔啱普通女仔

而家有聖誕裝飾㗎喇，同佢去尖沙咀影下相
之後行下海傍
我覺得好浪漫同埋有張相留下念都幾好

咁你係強壯女仔？

佢好鍾意食嘢 其實我約親佢出嚟都應該知我悶 但係既然要講出口就想今次特別啲 我突登約生日嗰日俾佢 想同佢過生日

尖沙咀開左新商場，K11又有藝術區睇下野

咁你生日嗰日打算食咩

月頭行過

我想食迴轉壽司 但係唔知佢會唔會想食暖啲嘅嘢

睇星！

巴打會行咩 食咩？ 唔熟路

去發夢！黎明行動呀屌 當贏左？香港人！

岩傾去邊都得，唔岩傾就慳返啲錢同時間

攬住佢 不過留返之後先啦
話說之前有個女仔fd諗住喺天星小輪上面飛仔話會好有意境 點知未落船就講咗 大家面左左 又未落得船

放心 成日發夢 今生只娶前線絲

食甜品唔會錯,食完正餐去筲箕灣低調高手雞蛋仔

有冇問過女仔想食咩
禮物買左未

有無咁on9啊

好耐之前同佢去過圓方溜冰 我驚仆街預習吓揾咗個fd陪我練 點知個fd仆街腳都斷埋 最後fd訓緊醫院嗰時個女仔捉住我手咁教我溜 不過嗰段友誼就冇再落去了

之前佢送咗個袋俾我 諗緊送返咩回禮

潮文再現

$$$$

食餐飯

送返個袋比佢

問下佢鐘意睇咩戲

帶佢去黎明行動啦

投票

首飾 公仔個d 實冇死

D貓同狗好小痴埋黎比錢去睇佢地訓教

狗都唔痴人咁搞笑?

聽朝7點半準時投票

頂 我好認真咁睇

你都係想我咁答je

帶人返屋企食飯其實真係有得諗喎

點樣開口好

去海邊

我諗緊寫卡定直接拖埋去

缸交互插記得渣KY

約女 去投票
一齊拖手仔企街站

去西九海濱嗰啲睇日落
睇戲都好

最近d戲好屎

有女真好，吊你老豆

去九龍塘,時鐘唔知幾錢

啦等我教精你啦
首先搵間 最難食嘅大排檔
仲要冇冷氣好污糟果姐
如果佢係一個死港女一定會嫌三嫌四嘅
我老婆講就算唔係一個死港女佢都會嫌三嫌四喎
不過啲女人講嘢一舊舊舊我哋就唔好理住先啦
如果佢一個好女仔一定會好難食都同你講話超級好食
之後拖住佢隻手話要同你返去
之後你就得米啦

不過聽講啲港女講而家揀男人嘅首要條件一定要係黃絲
你識做啦
我唔同你計咁多數
得米之後畀返二三千蚊我就ok㗎喇
留低telegram等我考慮下應唔應你喇

去發夢

Ford v. Ferrari / Frozen 2

但點開口好

今日約去投票站

：想帶你去一個地方呀

已經約左去睇星星

好浪漫呀！！！！！

你諗住今次約出黎表白？

咁都要開口架 睇星同佢唔係第一次 所以想開口了

佢係咪睇開韓劇嘅人黎？

佢唔睇泡但我真係無乜信心
但個個fd 都話一個女仔肯夜半三更幾次同你睇星 應該都有野掛？

有冇skinship?

MO

西貢？

都去過

emmm 你地都係怕醜型？

起碼我係先

召喚峽谷 或 咆哮深淵

如果約去迪士尼果啲
你覺得佢中唔中意？

應該OK既
但我約左佢今個星期睇星了 好似浪漫D?

佢中唔中意？

如果表白 可以特別啲嘛

佢鍾意影 因為佢未睇過
有次帶左佢睇就鍾意了 我估

睇星 表白幾特別阿好似?

特別呀！
我仲以為你地去過幾次

星係睇過3次

咁直接睇到咁上下
送份小禮物
問可唔可以做你女朋友？

重點黎啦 禮物 有咩心水

佢潮唔潮

正常 唔係去到潮流頂頂個D一定

九龍塘理想

個人覺得首飾幾好

例如送頸鏈可以幫佢戴埋

未一齊送ED 佢會唔會唔收

會 因為你一表完就一齊
而且唔洗pandora果啲

我會帶佢去同以前ex去過嘅地方

或者佢中意心思野嘅
你整手作俾佢

呀好煩惱 諗下先 haha

頂，我睇左啲咩

巴打係咪第一次表白？
我男朋友之前同班frd plan左好耐

more more more!

sosad. 仲諗住十二月頭去

好似叫 K11 musa ? 個設計幾正，成間魔法屋咁 聽講有間好出名既牛角包鋪開左係入面

佢包左一卡摩天輪表白
不過有好處有唔好處啦
好：好肯定對方承嘅 就浪漫好有feel
唔好：如果食檸檬嘅 就要係上面共度差不多10分鐘

應承*

露營睇日出喇。呢派我打算去

好Sweet 諗緊唱歌好無 2084 DJ...

加油阿巴打 依家咩進度先

條女唔係好醒目喎

應該喺架船行到去海中心嗰陣講
跟住講完就望住個海開始喊
船一停定就行過去閘口 條仔講咩做咩都唔好理佢
最後行到碼頭閘口就頭耷耷眼濕濕咁望住對方
講再見
留意返一定係要 講中文 兩隻字 再見👋
跟住頭也不回
融入人潮之中

上前線

我覺得如果中意你 幾好
可以增加可愛感

係啊，我都仲未有時間去

我估有好感 未到中意掛...所以先想做多小小感動野

有好感其實都掂左一半

你地曖昧左幾耐

百佳

1個月左右掛... 再推個post驚上熱門佢睇到 幫手拉拉

咁去馬啦！！

sorryyy較番不推文先！

同frd 去咋喎～
暫時既進度係完了吧，如無意外

咁大個仔都未試過咁
之前都係一下拖落去

睇左幾多表白post d對白都係可唔可以做我女朋友就算
有d就 我唔想再做你朋友啦 我想做你男朋友
後者好似幾得意

之前拖完點左？

掂*

掂呀 不過依個唔知點解我想表白

我都未去。識去，一定係聖誕節去

個到d cs套制服幾得意 有頂帽仔

你個人好玩去茶記都好玩架喇

見佢睇星星好開心 跟住你話

：我以後想用男朋友嘅身份
帶你周圍去睇星星（下省佢中意做嘅野）

WOW 依句好掂!

加油呀巴打
表左同我地講番結果過程

仲有幾日 可以吹住水先

幾時表呀

實際日子唔講啦 個女仔都係連登識
好驚佢知

突然好多回應 加油啊巴打

SORRY 巴打騎左你post 你點阿咁 講番你個單

好得意 表白前左諗右諗
表白時緊張到心臟痛發

不過你睇左陣星先問
你心情會唔會好囉囉攣

依家都好囉囉攣啦
依家玩埋D 唔覆wtsapp 等佢搵 d白痴遊戲
點知6點 read完佢 真係唔會搵下我

一樣嘅啫 我都係約咗幾日後

諗住一野拖尻佢嗎?

一見面就攬住佢

青春

不過女仔好中意矜持
俾人read左心裏有幾萬個小劇場
會亂諗野
但又唔想衰比男仔自己蝕底做主動

咁進取 睇黎你信心都好高

屌 我都係應番佢算 但佢好似真係好小會主動搵下我 我都係想試一次姐

好正
女仔超中意緊緊咁攬住
好有安全感好care嘅感覺

咁佢多唔多read你？
佢拍過幾多次拖？

識咗佢都幾耐 一直都好被動 我覺得佢等緊我做第一步 最多我生日食檸檬

咁佢又唔會read我既 一定會回
我無問佢a幾阿 佢都唔知我a幾 無問過佢d 經歷

sweet

咁揾番佢啦
咁睇佢應該都係比較被動

你地平時回覆大家嘅速度係點架

我一定快過佢 佢有時睇gp 睇好耐

之前我miss曬啲機會 明明可以攬吓佢 我仲戇鳩鳩喺到問佢得唔得

你地平時出完街離別時
佢有冇不捨嘅感覺

好似有
最近佢落車個陣會對望耐左
之後佢講完bye bye 閂我車門之後
行2步佢再行番黎笑住同我講多次byebye

有畫面 好可愛

但我好驚會錯意 次次送到佢屋企樓下都係架車到吹多陣水先走 次次走個陣我都會扮個樣唔開心

日韓台大把特色地方

隨時講得出幾個

跟住佢會點

佢咪番轉頭講多次BYEBYE 架車郁走個陣會再望多眼

其實送到落樓下都好明顯
女仔實有心動

去AIA 唔錯

你扮唔開心呢
佢會點架

都係咁 無進一步

玩唔到機動遊戲表示掉下公仔算

放心啦 我睇好巴打你
之前有冇送過野/請過佢食飯之類

可以去赤柱，要去啲relax 又少人地點

@shitty dog

玩機動遊戲之後拖住佢先係重點wow

唔驚就係 !
如果男仔玩完嘔 面青應該扣好多分

cs? customer service?
你越講搞到我越想去

係呀 reception嗰啲

有d幾靚女

咁又係既

有D GAME真係幾難頂....

但係掉公仔好易自暴其短
好彩我一早準備咗隻公仔送俾佢

咩黎的
aia d公仔 尻掉都有隻細細隻既....
你要大大隻個D真係要燒下錢

同機動game 仲自暴其短 對我黎講

依家大帽山啱啱好可以大棠行上去睇埋紅葉

元朗有冇咩正扒房同cafe? 住天國

我都住天國WO!
扒房真係無乜 去遠小小啦

我指啲鬼佬啊 好明顯唔係講緊亞洲啦

1987同nevertoolate 都高汁1987空間細啲，n就舒服啲睇吓你想做啲咩再問

原來元朗真係有扒房 btw細個行元朗冇連鎖店冇藥房好有味道
掛住睇新聞唔記得應 大西北都報捷
等窮巴好消息

我等你好消息就真

Any update ?

一齊出去發夢
然後係佢面前打狗救返2個手足
之後包保佢中出口爆咩都肯

今晚先知

帶過佢發夢 不過帶佢反而唔想佢企前面要拉住佢 之後發夢就唔再揾佢

唔洗企好前
我5年前928比電影到食TG
第日返到大學D女態度唔同晒
出晒水當我英雄咁
不過依家出去就一定帶面罩
最好打完狗做裝修師傅都無人知
畀人影到隨時要坐幾碌

去邊呀